其實中興晶片單嘢可以係大好機會來

首先，中興係市場大量收支那機，一來可以穩定支那機二手價，跟手好似Apple咁，將回收得來嘅機打散再重新組裝，此舉可做成大量就業機會，帶動環保、生產等行業，唔夠錢又可以動用亞投行嘅財力，結論最少三贏
between: send by iPhone

Agger

無晶片用，咪回收舊機拆人地塊晶片再重新包裝賣

反正中興都係主打cheap雞中下階機

平就有人買👍🏻

嗱～你班五毛拿呢招去用，R返一官半職好撚過你開夜開post 啦

*日開夜開

遲D會唔會有D廠專出D超平價機但用超強CPU，其他硬件垃圾，跟手大批賣俾中興

動用亞投行資金，掃曬先達和鴨記嘅回收舖，舖位又可以昇值啦，咁又贏多次，簡直easy job

可以試下

不過都唔洗，中興用開3-4年前既料黎造機，咁先平 掃舊機就可以了

ZTE Avid 4
Posted: 12 Feb 2018
Market Status: Released
System chip: Qualcomm Snapdragon 210 MSM8909

鳩通210 係2015年

留意到D 5毛唔入黎留言
可能怕推起個post, 就多一個人爭食獻計

呢個plan有益於5毛, 簡直係 4 wins

第日發咗唔好記得我呀